大家好 我係性罪犯

專家已證實戀童癖侵犯兒童性罪犯 重犯機會極高改個機會極低 不適宜教導式懲罰 必須重判才起阻嚇作用【明報專訊】患戀童癖裝修工12年來因四度非禮未成年女童而入獄，但出獄後15天心癮又起，尾隨11歲女童上樓，並從後拖至大廈梯間非禮。「女童獵人」早前承認非禮，昨被判囚6年8個月。法官明言被告如計時炸彈危害社會，促請立法機關修例，容許法庭判處危險犯人非指定年期的監禁。

澳洲擬引進化學去勢 防戀童癖再犯
儘管批評者說此舉是不道德的，澳洲新南威爾斯省政府近日仍召集專家學者， 研究對戀童癖罪犯化學去勢的可行性，他們相信這樣能有效抑制再犯率。
儘管批評者說此舉是不道德的，澳洲新南威爾斯省政府近日仍召集專家學者， 研究對戀童癖罪犯化學去勢的可行性，他們相信這樣能有效抑制再犯率。

英國《鏡報》報導，澳洲官方認為化學去勢或性抑制藥物可以提供法院作為替代判刑選擇。新南威爾斯省法務部門長官葛蘭特（Troy Grant）指出：「我們顯示的調查統計數據令人擔憂，兒童性犯罪者高達17％，且有可能在兩年內重新再犯罪。」英國《鏡報》報導，澳洲官方認為化學去勢或性抑制藥物可以提供法院作為替代判刑選擇。新南威爾斯省法務部門長官葛蘭特（Troy Grant）指出：「我們顯示的調查統計數據令人擔憂，兒童性犯罪者高達17％，且有可能在兩年內重新再犯罪。」

【明報專訊】有狎童案底的前小學教師，出獄後再犯案，威迫友人12歲兒子替他自瀆及按摩陽具，男童其後向父母揭發事件，前教師欲潛逃加拿大親友家，但遭外甥女揭發舉報，前教師被拒入境返港就逮。心理專家指被告有戀童癖，重犯機率高，法庭昨日判他入獄28個月，被告並應被列入性罪犯名冊。

由1994至2000年任職小學教師的被告林錦榮（45歲），承認向16歲以下兒童作出猥褻行為罪，有4項類同案底。辯方求情稱被告出獄後感孤單，按捺不住再犯案。心理報告指被告有戀童癖，亦從未與異性有性接觸。

法官指出，相信被告應被列入性罪犯名冊，又指他多次重犯，必須判處阻嚇刑罰，同時下令被告在獄中接受心理治療，改變錯誤的性取向及態度。

欲潛逃加國 甥女舉報

案情指被告於2009年認識友人的兒子X。去年9月3日，被告與友人一家觀賞演唱會，完場後X與家人失散，被告遂將X帶返其天水圍天澤邨寓所過夜。被告藉詞曾向X送禮，要求X替他手淫及按摩陽具，又逼X與他同眠，翌日男童向父母揭發事件。被告事後辭職，欲往加拿大親友家暫避，惟外甥女懷疑被告在港犯事，先向領事館舉報，被告即被拒入境。

有戀童癖 重犯機會高
裁判官判刑時引述報告指出，被告有戀童癖，對男童有明顯興趣，但對感化主任刻意淡化問題，重犯機會非常高。被告過往四度犯案，累積逾十項同類案底。裁判官認為被告雖有被判監前科，但未能阻嚇他重犯，直斥被告無悔意、完全無自制能力，屢次在公眾地方犯案，其中一次更在男童的父親面前發生，認為必須重判，以反映公眾對此類行為極度厭惡。

【本報法庭組報道】有多項性侵犯男童前科的侍應黃龍威（28歲）出獄後重施故技，承認今年5月至7月間，在葵涌區公園、公屋升降機、商場及行人天橋等地向四名同校小五男童下手；甚至當其中一童的父親帶眾人到黃工作的餐廳認人時，侍應仍忍不住再次出手犯案。黃早前在區域法院承認八項非禮及兩項普通襲擊罪，昨被判監21個月。
案情透露，被告黃龍威在葵涌邨一餐廳任侍應，他葵涌邨商場及附近公園結織四名受害男童X、Y、Z、J。當X在公園踏單車時，被告走近為他扯高衣服抹汗，期間隔着褲向X摸臀。有一次，被告在屋邨升降機碰見X，惟被告尾隨入內，向他摸臀摸陽具及強吻臉。6月某日，被告有類同手法非禮其他男童。至今年7月5日，四名事主帶J的父親到葵涌邨商場一餐廳，認出被告正在工作，但期間被告又趁機走近其中兩童隔褲摸臀。兩天後，J的父親報警。被告在警誡下招認作出部分非禮行為，辯稱「只係諗住同佢玩吓啫」。

美國俄拉克和馬州擬定對性罪犯實施化學閹割
新聞
09 五月 2018
美國俄拉克和馬州議會多數議員意見原則上同意將化學閹割放到刑法當中，實施對象為性罪犯。美國有研究發現，性罪犯比如戀童癖，在出獄之後重犯的機率較高，實施化學閹割有望降低重犯機率，同時給予犯人一定的威嚇作用。

所謂的化學閹割就是要犯人定期注射藥物，以抑制睪丸酮固定在臨界線以下，使犯人在生理上沒有能力去侵犯其他人。美國過去已經有數個州在司法體系中引入化學閹割，而這次俄拉克和馬州的嘗試之所以引人矚目是因為推行者希望把化學閹割當作一種附加刑罰，強制對獄中戀童癖罪犯實施。此前各州都是以化學閹割作為犯人保釋的交換條件，無須強行施行。

雖然做法有很大的爭議，但支持者表示：「對戀童癖犯人仁慈就是對未成年人的殘忍！」不過化學閹割也有一定的弊端，例如使用成本高、效果因人而異等，難以做到一勞永逸。

戀童癖是一種性興奮的障礙症，看到小朋友就會有性幻想，會忍不住性衝動，甚至會對兒童進行性行為，一般受害的兒童年紀都是小於13歲，戀童癖的加駭個案年紀必須要成年。

戀童癖的起因有許多理論，一般認為兒童時期時，因為較差的親子關係、受到敵意或不好的對待、本身人際與社交關係較差、自尊心不強、孤獨等；戀童癖大部份以男性居多，加害者有可能狹持被害者、或者與被害者維持良好的關係，而繼續維持其行為。

【治療】
1.除了行為治療或預防再犯之外，使用抗雄性荷爾蒙，可以有效抑制性慾及性幻想。
2.抗憂鬱的藥物可以治療戀童癖者的強迫性症狀及憂鬱症狀。
3.預後再犯的機會很高，其程度與加害的次數有關係。

此外，其它一些不正常的性癖好也都是不正常心理狀態的結果，例如：戀尿癖（Urophilia），喜歡別人將尿撒在他身上，他會產生性興奮；另一種是戀缺氧癖（Hypoxyphilia），在缺氧時會產生興奮，不過有時會因此而意外死亡。

戀童癖再犯 可能性頗高
屏東發生中年男子誘拐女童猥褻拍露點不雅照案，屏東基督教醫院臨床心理師胡敏華分析，男子行為屬於精神疾病中的戀童癖。

胡敏華指出，戀童癖患者多屬低社經地位、膽小和自尊心差，專挑弱者欺負，甚至還會對兒童有異常的性興奮，這種現象最常見於網路上，特別喜歡蒐集色情圖片的族群和暴露狂，都有類似的特質。

只能藉心理治療

嘉義市陽明醫院身心科醫師王家麟說，戀童癖患者因沒有明顯病徵，很少會主動求醫，多半是在犯罪被捕後，經精神鑑定才被發現。戀童癖治療目前並沒有有效藥物可用，只能藉心理治療、監禁來矯正其行為。

但王家麟強調，戀童癖的性癖好不容易改變，與強暴犯十分類似，就算是入監服刑、接受過強制治療，出獄後再犯的可能性頗高，相關單位應該採取必要的監管措施，才能避免再有人受害。記者徐彩媚

too long

大家唔好畀機會侵犯小童性罪犯 呢個病態改變唔到 你哋越吹捧性罪犯 等於畀機會佢接觸侵犯未成年女童

原來你係劉馬車

劉馬車係邊位？ 可以詳細形容嗎 ？

呢個post 大巴車落去信劉馬車改過自新果d 人啦

人哋背後有強大公關公司幫手可能 讚好相信未必係真 但係吹捧造神攞嚟搵錢唔道德 等於幫手畀機會色魔侵犯小童